[勞資糾紛]電召個樣唔對辦 事主彈鐘後被搶錢

灣仔堅尼地道9號一座服務式住宅大廈，46歲姓林男住客網上揀選一名男按摩師上門服務兼過夜，雙方經電話聯絡作實。至凌晨零時許，姓何34歲內地男技師奉召到來，惟事主覺得對方的容貌與網上的相片相距甚遠，貨不對辦，於是「彈鐘」。消息稱，事主願意付100元車馬費，惟男技師拒絕，雙方頓起爭執，事主被人搶去褲袋內一叠鈔票。

事主不甘損失尾隨追捕及呼叫，驚動一名私家車男司機，他駕駛途經，聽到嗌「搶嘢」即駕車追賊。內地男沿堅尼地道往山下逃跑，至300米外合和中心，終被男司機截獲。兩人一度發生糾纏，最終由趕至警員將內地男拘捕，並起回一叠500元及100元鈔票。警方到場時，男住客已返回住所，經過調查後才找到，他右膝擦傷，敷治後拒絕送院；幫手捉賊的男司機雙手受傷送院。

協助捉賊的林姓司機(40歲)指，他目睹兩名男子追逐，一人大叫搶錢，遂將車駛至合和中心停下，落車兜截賊人。賊人反抗發狂咬他雙手，其後有一輛工程貨車經過，該司機也有落車協助將賊人制服。

this

is

GREAT

正評俾司機

司機玩完，支那臭鴨肯定有性病😂😂😂